曼城fans要求都幾高

四線作戰 連贏咁多場先輸一場 仲要作客先失一粒
講真 返主場點會贏唔到熱
但曼城fans講到好似世界末日咁
真係打機場場贏咩
強如夢2巴塞都會輸啦 何況city

利申 認同出大夫係on9

支持曼城班小朋友未經歷過真正低潮

輸一兩場唔叫低潮啦
關事咩

同啲美斯撚一撚樣，蘇九都話係廢柴

班glory hunter點受到輸

過黎捧返十年我地阿狗先

已經有鏝迷開post叫哥狗躝

你個傻閪九唔撚搭八到呢

即係話唔單止曼城迷係咁，樓主唔洗大驚小怪，呢種事一早已經有先例：美斯撚。

條弱智賤種蝗黎

果條弱智早兩日先叫施丹躝

捧曼城都要傷心果d真係細蚊仔黎
有錢之後都無邊年低潮啦
下下都贏咩
捧利物浦咁耐 一年有好結果都無

我屌你啦我99年出世
唔係00後

假鏝 唔係 00 後無得做鏝狗

大個仔

一輸個球場即刻冇哂人

金錢足球係咁架啦
贏係應份
輸就躝啦垃圾死全家